[有圖非核突] 我爸爸條頸後面腫左，有粒野

佢頸後面腫起左一大舊好實，mit落去硬骨骨。
然後今日佢問我係咪類似有粒癑嘅開口咁
我望一望真係有。

請問大家知唔知咩黎？

粉瘤？

相?
聽落似abscess, 呢D要開口放膿, 有Cellulitis要食抗生素

唔好問 唔好估 ， 睇多兩個醫生最穩陣

唔識呀 咩黎

唔似. 當我無講過.

講真，呢度答完你你信咩、 真係信咗 touch wood 有事就後悔又唔知怪邊個，自己負責任啦

會唔會係肥得濟壓到後頸啲肉實晒？

大夫張相似唔似，真心想初步知要睇邊科先去揾醫生，謝謝

明白

你爸有糖尿？條頸好黑

唔似. 我睇你D形容詞je.
就咁睇相似Lipoma 脂肪瘤, 呢D無害既.
不過我無可能隔張相就知, 初步你去睇家庭醫生先, 佢見到有唔妥先睇專科.
一開波睇專科好浪費錢

快啲去睇醫生
頸嘅嘢可大可小

無，但佢戶外工作。
糖尿條頸會黑架咩？

不如師兄我帶爸爸揾你睇你覺得如何。我係認真。

係嘅

大頸泡

俾幾舊水落街睇個醫生仲好啦

看急症再轉介詳細驗下啦

會唔會係石頭瘡? 痛唔痛?

真係好荒謬，堂堂一個身處發達城市既人居然要上網問症。

一來樓下診所質素參差，二來政府要等到天荒地老，私家又唔係個個比得起。遇着呢啲症狀真係唔知點好

不了, 謝謝
你睇完有咩明咪問